德國領事館出咗長輩圖

邊位巴打

old news

樓主啱啱坐完出嚟？

一生愛潮爆 我來自潮州